{
    "title": "EasyDoc",
    "subtitle": "打开相机来增强文档",
    "home": "主页",
    "guide": "导航",
    "language": "语言",
    "help": "帮助",
    "chat": "聊天助手",
    "setting": "设置",
    "camera": "相机",
    "document": "随身文档",
    "select_language": "选择语言",
    "theme": "主题",
    "theme_light": "浅色",
    "theme_dark": "深色",
    "color_blind_mode": "色盲模式",
    "on": "开启",
    "off": "关闭",
    "DBMSMText": "Database Manager Shared Memory\n这是整个数据库管理器实例共享的内存区域,用于管理所有数据库连接中的活动信息。它在数据库管理器启动时(db2start)分配,并在数据库管理器停止时(db2stop)释放。这个区域的大小由DB2自动控制。",
    "AppGMText": "Application Global Memory\n应用程序全局内存是为每个连接到数据库的应用程序分配的内存区域，包括多个组件，其中最重要的是应用程序堆(Application Heap)。",
    "DBInstanceText": "Database Instance\n每个数据库实例都有自己的全局内存区域,由database_memory参数指定。默认情况下,该参数设置为automatic,允许DB2根据需要调整内存大小。数据库全局内存用于存储缓冲池、日志缓冲区、实用程序堆、程序包缓存、目录缓存和锁定列表。",
    "MemoryText": "系统内存包括服务器上的所有内存,涵盖了为DB2组件(如应用程序全局内存、数据库全局内存和数据库管理器共享内存)分配的内存。",
    "HeapText": "Heap\n这是为每个连接到数据库的应用程序分配的内存段，用于存储应用程序在与数据库交互过程中需要的数据结构和资源。",
    "DBGMText": "Database Global Memory\n数据库全局内存是为每个数据库实例分配的专用内存区域，用于存储与数据库操作相关的各种数据结构和缓存。",
    "Welcome to EasyDoc!": "欢迎使用EasyDoc!",
    "What question": "您有哪方面的问题呢",
    "About AR": "关于AR",
    "About chat assistant": "关于聊天助手",
    "About language/theme": "关于语言/主题",
    "How to use AR": "如何使用AR",
    "Scan the documentation": "点击图片打开AR摄像机，对准文档，确保文档片段在屏幕中间",
    "Scan the documentation2": "点击图片打开AR摄像机，对准文档，确保文档片段在屏幕中间",
    "Touch AR": "扫描成功后，屏幕上会显示相关的增强内容，您可以点击屏幕与这些内容进行互动",
    "Touch AR2": "扫描成功后，屏幕上会显示相关的增强内容，您可以点击屏幕与这些内容进行互动",
    "How to use Chat Assistant": "如何使用文档聊天助手",
    "How to use Chat Assistant2": "如何使用文档聊天助手",
    "Click text box": "点击文本框可以输入您的问题",
    "Do the best": "您可以像日常对话一样使用我们的人工智能助手，他会尽力给您答复",
    "Do the best2": "您可以像日常对话一样使用我们的人工智能助手，他会尽力给您答复",
    "Language and Theme Settings": "语言和主题设置",
    "Set language": "设置中点击语言下拉框可以设置语言",
    "Set theme": "设置中点击主题下拉框可以设置白天或者黑夜模式",
    "prev": "上一页",
    "next": "下一页",
    "close": "关闭",
    "Welcome message": "我们的应用可以生动地展示平面文档",
    "Next": "下一页",
    "Previous": "上一页",
    "Get Started": "让我们开始吧！",
    "agree": "同意",
    "disagree": "拒绝",
    "cameraAgreementText": "我们需要访问您的摄像头以提供增强现实（AR）功能。在使用该功能之前，请您阅读并同意我们的条款。您可在设置中查看完整的条款",
    "privacy_agreement": "隐私条款",
    "privacy_agreement_details": "Microsoft 会收集你向我们提供的数据、你与 Microsoft 之间的互动数据以及产品使用数据。 部分数据由你直接提供，其他数据则由我们通过你与产品的交互以及对产品的使用和体验收集而来。 我们收集的数据取决于你与 Microsoft 互动的环境、你所做的选择，包括你的隐私设置以及你所使用的产品和功能。 我们还从第三方获取有关你的数据。\n\n如果你代表的是利用 Microsoft 企业和开发人员产品的组织，如企业或学校，请参阅本隐私声明的企业和开发人员产品部分，以了解我们处理你的数据的方式。 如果你是 Microsoft 产品或组织提供的 Microsoft 帐户的终端用户，请参阅本由组织提供的产品Microsoft 帐户部分，以了解更多信息。\n\n对于你使用的技术和共享的数据，你可以做出不同的选择。 当我们请求你提供个人数据时，你可以拒绝。 我们的很多产品都需要你提供某些个人数据，以便向你提供服务。 如果选择不提供为你提供某个产品或功能所需的数据，无法使用该产品或功能。 同样，如果我们需要依法收集个人数据，或者需要与你签订合同或对你履行合同，但你未提供数据，我们将无法签订合同；或者如果这涉及到你正在使用的现有产品，我们可能必须暂停或取消你的使用权。 如果属于上述情况，我们将通知你。 在不强制要求提供数据的情况下，如果你选择不共享个人数据，那么你将无法使用需要提供此类数据的功能（如个性化功能）。\n\n了解详细信息\n返回页首\n我们如何使用个人数据\nMicrosoft 使用我们收集的数据为你提供丰富的交互式体验。 我们使用数据的典型目的包括：\n\n提供我们的产品，包括进行更新、保护和疑难解答，以及提供支持。 在需要使用数据来提供服务或执行你请求的交易时，还包括共享数据。\n改进和开发我们的产品。\n个性化我们的产品并提出建议。\n向你进行广告和营销，其中包括发送促销信息、进行定向广告以及为你提供相关优惠。\n我们还使用数据来运营业务，其中包括分析我们的绩效、遵守法律义务、壮大员工队伍以及进行调查。\n\n为了实现这些目标，我们会合并从不同环境中（例如在使用两个 Microsoft 产品的过程中）收集或从第三方获取的数据，以便为你提供更加无缝、一致和个性化的体验，做出明智的业务决策，以及实现其他合法目的。\n\n为实现这些目标而进行的个人数据处理包括自动和手动（人工）处理方法。 自动方法通常与手动方法相关，并以手动方法为辅。 例如，为构建、训练自动处理方法（包括人工智能 AI）并提高其准确性，我们根据基础数据，手动检查通过自动方法产生的某些输出。\n\n了解详细信息\n返回页首\n我们共享个人数据的原因\n我们在征得你同意后，或以完成某些交易/提供你请求或授权的产品为前提，共享你的个人数据。 以下情况下，我们也会向 Microsoft 控股的分公司和子公司；代表我们的供应商共享或披露信息；法律要求时或为了响应法律程序时；保护我们的客户；保护生命；维护我们产品的安全；保护 Microsoft 及其客户的权利和财产。\n\n请注意，根据某些美国州数据隐私法定义，“共享”还与向第三方提供个人数据以实现个性化广告目的相关。 有关详细信息， 请参阅下面的“美国国家数据隐私”部分。 美国州数据隐私法通知\n\n了解详细信息\n返回页首\n如何访问和控制你的个人数据\n你也可以针对 Microsoft 对你数据的收集和使用进行选择。 你可以通过联系 Microsoft 或使用我们提供的各种工具来控制 Microsoft 所获得的你的个人数据，并行使你的数据保护权利。 在某些情况下，根据适用法律的要求或许可，你访问或控制自己个人数据的能力将受限。 你访问或控制自己个人数据的方式也取决于你所使用的产品。 例如，你可以：\n\n通过访问我们的 选择退出页面，控制 Microsoft 个性化广告对于你的数据的使用。\n选择是否希望接收来自 Microsoft 的促销电子邮件、短信、电话和信件。\n通过 Microsoft 隐私面板 可访问和清除你的部分数据。\n并非 Microsoft 处理的所有个人数据都可以通过上面的工具访问或控制。 如果你需要访问或控制由 Microsoft 处理、但无法通过上述工具获得或无法直接通过你使用的 Microsoft 产品获得的个人数据，则可以随时通过如何联系我们部分或使用我们的Web 表单与 Microsoft 联系。\n\n我们通过 Microsoft 隐私报告 提供有关用户行使其数据保护权利的请求的聚合指标。\n\n了解详细信息\n返回页首\nCookie 和类似技术\nCookie 是放置在设备上的小型文本文件，用于存储数据，域中放置 Cookie 的 Web 服务器可以调用这些数据。 我们使用 Cookie 和类似技术来存储和遵守你的偏好和设置、使你能够登录、提供基于兴趣的广告、打击欺诈行为、分析我们产品的性能以及实现其他合法目的。 Microsoft 应用使用其他标识符，如本隐私声明的 广告 ID 部分所描述的 Windows 内的广告 ID，以实现类似目的。\n\n我们也使用“Web 信号”帮助提供 Cookie 和收集用法和性能数据。 我们的网站可能包括来自 Microsoft 关联公司、合作伙伴以及第三方的 Web 信标、Cookie 或类似技术，例如代表我们的服务提供商。\n\n第三方 Cookie 可能包括：社交媒体 Cookie，旨在根据你在我们网站上的社交媒体资料和活动向你展示广告和内容；分析 Cookie，以更好地了解您和其他人如何使用我们的网站，以便我们可以使它们变得更好，并且第三方可以改进自己的产品和服务；广告 Cookie 用于向你展示与你相关的广告；必需 Cookie 用于执行基本网站功能。 如果需要，我们将在置入可选 Cookie 前获取你的同意，这些可选 Cookie 不是 (i) 绝对必须提供给该网站的，或者 (ii) 为了促进交流。\n\n有关我们使用第三方 Cookie、Web 信标和分析服务以及网站和服务上的其他类似技术的信息，请参阅下面的“了解详细信息”部分。 要查看在我们的网站上设置了 Cookie 的第三方列表（包括代表我们的服务提供商），请访问我们的 第三方 Cookie 清单。 在我们的一些网站中，第三方列表是直接在网站上提供的。 这些网站上的第三方可能不会包含在我们的 第三方 Cookie 清单 列表中。\n\n你有各种用于控制 Cookie、Web 信号和类似技术所收集的数据的工具。 例如，你可以使用 Internet 浏览器中的控件来限制你所访问的网站可如何使用 Cookie，并通过清除或阻止 Cookie 来撤消同意。\n\n了解详细信息\n返回页首\n由组织提供的产品 - 最终用户声明\n如果你使用所属组织提供的账户使用 Microsoft 产品，例如工作或学校账户，组织可：\n\n控制和管理你的 Microsoft 产品和产品帐户，包括控制产品或产品帐户的隐私相关设置。\n访问和处理你的数据，包括交互数据、诊断数据和与 Microsoft 产品和产品帐户关联的通信和文件的内容。\n如果你无法访问你的工作或学校帐户（例如，如果发生工作变更），则在你使用过你的工作或学校帐户登录到产品的情况下，你可能无法访问此类产品以及与这些产品关联的内容，包括你为自己获取的产品或内容。\n\n许多 Microsoft 产品供学校和企业之类的组织使用。 请参阅本隐私声明的企业和开发人员产品部分。 如果组织为你提供了 Microsoft 产品的访问权限，则使用 Microsoft 产品时应遵守贵组织的政策（如果有）。 你应该向组织管理员提出隐私查询要求，包括任何行使数据保护权利的请求。 当你使用 Microsoft 产品中的社交功能时，你网络中的其他用户可能会看到你的某些活动。 若要了解有关社交功能和其他功能的详细信息，请查看特定于 Microsoft 产品的文档或帮助内容。 客户的隐私或安全政策可能与本隐私声明中阐述的隐私或安全政策有所不同，Microsoft 对客户的隐私或安全政策不负任何责任。\n\n当你使用组织提供的 Microsoft 产品时，Microsoft 处理与该产品相关的个人数据受 Microsoft 与你组织之间的合同约束。 Microsoft 处理你的个人数据，以向你的组织或你提供产品，并在某些情况下，为进行与 企业和开发人员产品 部分中所述提供产品有关的 Microsoft 业务运营而处理个人数据。 如上所述，如果你对 Microsoft 为向组织提供产品而处理你的个人数据有疑问，请与你的组织联系。 如果对与向你的组织提供产品有关的 Microsoft 业务运营（如产品条款中所述）有疑问，，请与 Microsoft 联系，如 如何联系我们 部分中所述。 有关我们的业务运营的详细信息，请参阅 企业和开发人员产品 部分。\n\n对于由中小学教育提供的 Microsoft 产品，包括 Microsoft 365 教育版，Microsoft 将：\n\n不会收集或使用除经授权的教育或学校用途所需数据之外的学生个人数据；\n不会出售或出租学生个人数据；\n不会使用或共享学生个人数据以实现广告或类似商业用途，例如针对学生的行为定向广告投放；\n不会创建学生个人档案，除非用于支持经授权的教育或学校用途，或事先经过家长、监护人或达到相应年龄的学生授权；且\n要求使用共享的学生个人数据提供教育服务的供应商（如果有）履行上述针对学生个人数据的承诺。",
    "View the document": "直接查看文档",
    "View the document directly": "我们也制作了与AR相同的2d文档，点击文档按钮，找到红框框住的图片，点击即可查看2d版本"
}
  